係影視台討論機場特警見一個block一個，呢樣都做唔到唔好學人抗爭

有無講錯？

做唔做到？

咁少野都做唔到就乖乖做港豬

啱啊 仲睇cctvb既人係乜心態

推上去

AGREE

一定要杯葛討論機場特警既人

少少野都杯唔到唔好搞經濟圈啦

好

連登係鬼多定真手足多就睇呢鋪

睇下維唔維持到

抗爭就幫手推下啦

香港人搞抗爭

早d休息